今日公司畀咗20蚊開工利是我

係精神嘅

辭職啦，開工利是得20蚊

夠請唱k

Same here

我突然覺得公司好好

我都係
當場就一巴星落去

提問: 打算點洗咗嗰20蚊佢？

請大佬食飯啦

請唱k

你就好啦 多我一倍

南灃 $20

十年前份閪工都有50啦,今時今日仲有人封20

梗係叫樓主請大家食牛雜啦